\documentclass[10pt,a4paper,titlepage]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[official]{eurosym}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage{geometry}
\geometry{top=2.54cm, left=3.1cm, right=3.1cm, bottom=2.54cm}
\setlength{\parskip}{0.5em}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{fancyref}
\usepackage{float}
\usepackage{lastpage} %número total de páginas
\usepackage{fancyhdr}

\hypersetup{
    colorlinks,
    citecolor=black,
    filecolor=black,
    linkcolor=black,
    urlcolor=black
}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\rhead{UC3M}
\lhead{Aprendizaje Automático}
\rfoot{Pág. \thepage \hspace{1pt} de \pageref{LastPage}}

\title{ \textbf{ \Huge{Competición de Agentes}} \\ Aprendizaje Automático}
\author{
\def\arraystretch{1.5}
		\begin{tabular}{lr}
			\multicolumn{1}{l}{Grupo 83} \\ \cline{1-1} \\
			Daniel Alejandro Rodríguez López & 100316890 \\
			Adrián Borja Pimentel & 100315536 \\
		\end{tabular}
}

\begin{document}
\maketitle
\newpage

\section{Ejecución del Agente}
	El agente se llama \textbf{ImpresionPruebaBorrar}, para ejecutarlo basta simplemente con usar el parámetro \\
	\begin{center}\texttt{-p ImpresionPruebaBorrar}\end{center}

	 Junto al agente se adjunta un fichero llamado \textbf{tablaQImpresionPruebaBorrar}, este fichero contiene la Tabla Q del agente, no le es imprescindible, pero es muy recomendable que esté en la misma carpeta que <<bustersAgents.py>> ya que si no, todo lo aprendido previamente no serviría de nada.

\section{Técnica de aprendizaje}
	La técnica de aprendizaje elegida para el agente ha sido aprendizaje por refuerzo. Nos parece el más útil para este tipo de problema, más $"$sencillo$"$ de hacer que aprenda y más genérico para los mapas.
	Además, ha sido el que mejor resultado nos ha dado de todos los agentes generados.

\end{document}
